見到啲港豬排曬隊買六合彩真係笑死我了🤣

馬會已經推出流動投注服務程式

不論係投注賽馬、足球抑或六合彩

喺手機㩒幾個掣就搞掂

唔使落街排長龍咁廢時失事

仲唔快啲下載？

派少要申請派款
派多會扣錢嗰個apps?

中六合彩頭獎唔使申請喎

到時張飛唔同咗冧把好dum春

都唔會中架啦